知錯了 唔要民主了，呀爺快救我地😭

全家齊投民建聯了

繼續唔好俾佢停
未見到有人排隊

俾返啲錢我呀
唔玩喇

真係唔要民主啦!!阿爺呀!!!

共產黨萬歲!